到底行貨拆Kit有冇保養？

收支二手鏡，賣家話kit鏡黎，又話有保養但唔可以比單我
咁到底有冇行貨保

富士就冇

冇單=冇

影印係咪都係無用

影條撚
我拎住你張身分證影印本去借錢得唔得

你岩

有啲友仲on9,寫住有保，但係張單冇左

富士條款講明要正本

索尼你走去cs度粗口爛舌就有得保

保釋？

咩鏡

onlun9

屌你老味 又唔撚講點解 就咁撻句戇撚鳩係咪覺得自己好撚型

你慢慢影自己條撚啦柒頭

冇登咪冇
叫佢影印一張比你囉

攝影台垃圾一件已Block一件
返去慢慢單機自含啦柒頭

印單真假都唔知喎

叫佢拎埋張真單出黎睇咪知

我指拎去整個陣呀
唔同廠個網又無寫

咁佢比正本你都唔知係咪真架啦

咁擔心打上去check囉
正路你問邊間行係咪行貨佢都答到你

有冇印先？

canon張單有serial number
無單應該無得保

我印象中有條友當年屈人幾乎要賣樓打官司
想請問有冇巴打知道係邊個？